無人覺得高鐵個安排好恐怖？

尖沙咀上車
行到一半 上埋架車 已經係大陸
架車有公安 恐撚佈到
尖沙咀 上左車 分分鐘已經再返唔到香港

唔理呢啲啦，小市民邊理得咁多
有時間打下switch好過啦

真係痴撚線 仲好似冇乜人理

上街遊行？=俾尻警usb維穩、一班某人指仲做埋無聊野

激啲既行為=俾尻警usb、擾亂和平對抗 、抵死

根本自己圍爐友都唔團結，出黎既效果打飛機咩

而家係捉精靈呀

有呀，好撚恐怖，跨境執法喎而家，港共政權與香港人為敵，777等比天收⋯⋯

講完，盡左人事，夠鐘刷牙洗面沖個涼返工

香港人會企出來就要等佢地冇曬錢時

企出黎？

企出黎比警閪打，跟住比左膠篤灰，話你搞事、話你激進
好啦，你上網宣洩，屌柒左膠，左膠會話你鍵盤鍵國，口頭勇武。

企出黎？屌你老母不了。

唔敢搭

香港人已經盲目晒，覺得情況最壞都唔會影響自己，成日認為銅鑼灣書店、李旺陽、劉曉波因爲搞事所以中共先對付佢，完全無諗過當有一日中共政策影響到自己嘅時候好可能一句不經意嘅批評已經可以令你後悔一生。

港豬： 有咩所謂。。。最緊要有工返

男既照打飛機 女既照食洋腸

唔洗坐洗頭艇都返到大陸 ， 正， 有邊個唔順眼，的佢入高鐵站，直接槍斃

隔住個mon到巴打有幾不滿

lm

冇人迫你班港豬搭

要番工不了

痴線
無端白事返大陸已經自己攞黎

見到班高官話 只需8小時就到 我唔搭飛機

如果理得到會等到起好先理？
會唔會天真嬌左d？

集氣 騰訊 400 仲好啦

連洗頭艇都慳返, 揾黑警夾你去西九之後俾公安溶左都無人理

而家分分鐘即刻拆關一國一制香港人都無反應

最緊要有工翻，同去到旅行

租得九龍，就可以租埋中環，沙田，18區都唔駛2047收番哂

請我都唔坐膠鐵喇

但係洗頭艇咪無得撈？

其他國家租地可以擁有司法權，凌駕基本法喎

留意左一陣網上嘅留言，發覺好多人真心認為只要自己唔犯事就唔會比人捉……

但我心諗：佢哋邊會同你講道理

滾水煮蛙
香港人:唔阻住我返工咪得

恐怖都唔係第一日知
依家可以做d 乜
唔好再對香港有幻想
乜野一國兩制2047 香港獨立 除非支爆 唔係都冇可能 美國佬都唔會幫你
請所有香港人儲錢去智利過d 新生活 呢樣先係對長遠而言最可行最佳最冇風險既選擇
移民智利先係香港人應該行既路

唔洗返工咩，2047都係收返咖喇

溫水煮

由出咗獅子山隧道一刻開始
Pizza兄又中

香港人選擇做豬俾人宰割，你出頭只會俾人話搞事 你用盡飲奶力扯佢出豬欄，佢唔走重會咬你一口 尊重港豬意願，唔好搞咁多嘢ok？

其實唔驚la ，都唔去大陸
都唔上個架車la

咁"被返大陸"呢
你個鄰居叫中國共產黨

槍打出頭鳥 無人敢出黎

就係見之前 dq 4個都冇咩反應，宜家梗係去盡 d啦

已經唔係呢個問題
你屋企點解巫啦啦要割俾人？

想問點解唔可以行返紅磡廣州直通車個model 因為蝗唔想係佢果邊設關口？

係

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

其實我明
港豬mode緊

共以攻取之外，小則獲邑，大則得城，較共之所得，與戰勝而得者，其實百倍；諸侯之所亡，與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之所大患，固不在戰矣。思厥先祖國，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。 子孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。 今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而共軍又至矣。然則諸侯之地有限，暴共之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：「以地事共，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之

根本唔會搭
關我咩事

仲槍斃？ 直頭起間房玩注射死刑啦屌

咁整條高鐵同無起無分別
只會係快速接駁車

屌 跟本起來都多鳩餘
要搭咪死去福田搭囉

有快車去福田已經夠
跟本起來都多鳩餘+1

仲要高鐵係廣州個站係唔近市區 出市區要再轉返地鐵
咁點解我唔坐返直通車直通巴 住東鐵沿線嘅分分鐘上羅湖轉和諧號都可能仲快

真心覺得佢只係快D既直通車

直通車都去到廣州市區
呢個只係去到番禺

依架野最大功能都唔係民用

至多咪霸搭。香港人會唔會站起來視乎佢有無再離譜啲。講真高鐵煲左咁耐，用既錢時間同政策配套上已經係孤注一擲，如果真係好似你講到咁，一定大撚把人去返口岸到過關。高鐵柒在票價點都貴，時間唔快得多。到時收支唔平衡，點撐都無用。

咪係, 起高鐵真正原因係有咩事用黎快速運兵架咋

自從831 , 而家咩post 都話番工係好煩
一味係到拖後腿

冇諗過會搭

銅鑼灣書店班人又有返大陸咩？
依家大條道理係西九長駐公安, 而且唔使去到皇崗咁遠, 近近地捉你入西九站就可以做野

依個真
就算內地都唔多人搭

而家政府做野已經唔會再講甚麼道理去說服大眾, 做埋 d 死人野等你吹佢唔撚脹就霸王硬上弓去馬

到衰撚左喇, 就同你講因為已經洗濕左個頭, 麻煩你 d 納稅人繼續科水去埋尾

工程佬食政府水, 大條道理話你 d 犯民拉布阻住佢地食大茶飯, 獻世派議員繼續咩撚都讚成繼續倒錢落海

有本事最好移民, 冇本事就不如申請公屋拎綜援攬住一齊, 而家最仆街就係高不成低不就, 走又走唔撚到, 福利又冇, 仲要硬食大白象條數

和理非 垃圾冇撚用
激進 港豬泛民市民 唔撐唔支援甚至屌
爭取完大家有份都要被屌
講閪咩

做義士就變烈士
有份正職搵到下錢生活到嘅有邊個會做

好多人都知恐怖架啦，但係有咩做到？

我地係到鳩Up都係冇用架，有冇人出去？

香港反對派比人DQ之後反而係求人分開補選，一d骨氣同反抗意志都冇呀

衝唔係問題呀，叫人衝出去可以做d乜？你睇下班收1000蚊去遊行嘅廢青連登入愛國PTGF?

衝出去冇野做到，冇人想你衝，姐係點？送死囉

為班唔想反抗嘅人送死？不了

2009年之前都仲係研究區域快線駁去深圳，唔使搞咁多野

坐住左個腦？ 搭高鐵直接運兵入香港中心地帶 而且個量又大

你地講既呢啲根本就係當初反高鐵既理由，當時都係政府格硬通過，而家就話既然都起左，唔一地兩檢條廢鐵就無用

根本所有嘢係有預謀，而我地又無能力阻止

收入虧損
又咪港鐵埋單

點解一地兩檢要包埋執法權

諗辦法儲錢移民算啦
係港豬先會仲考慮響呢個鬼域買樓

第時起好左冇人搭大陸就收緊空管
香港d飛機每日只可以2-3架入到大陸領空
逼人搭高鐵

真心一問，究竟可以點做先至唔港豬?

炸左佢

又多一個走水貨途徑
舒緩上水水貨阻塞問題

成條鐵路一定有緊急出入口，都唔駛去到西九站咁遠就可以一車車會鬧雜種車上北方打靶

唉 小心有狗睇到又咩咩法

起咗高鐵會有更多大陸豬湧入尖沙咀購物

祝英國佬你呢隻洋鬼子被帶到內地管轄區直接槍斃

係, 用鐵路運兵速度同數量點都好過用車, 仲有物資武器

最恐怖係明明人仲係香港
但就已經行緊大陸法律

你諗多左, 將來直接係每區警署打靶就得

【一地兩檢】政府深夜改口內地口岸區不能上Fb

唔撚理，要返工啊

仆你個街六國論都可以笑到今日，恥辱

九龍站一帶係大陸高官領導既第二頭家集中地

姐係封曬所有香港電子訊號

有冇違反同電訊佬既條約

我地仲可以點做？
Government fuck me everyday.

香港有一啲人要去內地返工做生意，成日穿梭中港兩地。我老竇就係其中一個
仲有一d外國投資者要經常來回廣東珠三角同香港，高鐵更快捷省時可以為佢地帶來便利
不過一地兩檢既通關安排我覺得可以商榷

自龍和道冇人衝 十一金紫荊唔好落中共面
咪大家攪炒囉

條約除人大釋法可以搞掂外，政府亦繼承左皇室特權，英國佬百幾年未用過，係時候……

香港人咁勁罷搭囉

廢柴

推置頂

唔搭高鐵
機照打

點解唔好似歐洲之星咁 由目的地派人去出發站清關 淨係得審批權 冇任何執法權

好多人已經絕望，民主本土一盤散沙，你點群起抗爭

呢個只係第一步，慢慢就愈來愈多地區變成大陸管，最終侵蝕哂成個香港

其實係遲早既事，唔通2047年大陸先做野咩，大陸係想2047年香港已經完完全全變成香港市

如果你話可以做d咩?

完全係冇

錯了
係全港人同佢埋單，港鐵虧損米加價囉

港豬要畀人用鎗指住個頭個時先識驚

岩呀 個個住鯨天一號 凱旋門 鳩臨天下

算撚數啦師兄一陣又有人話你講返工不了係泯滅良心乜乜77咁啦

香港人咁短視 點會諗到

當初咁執著係石崗拆人條村就知啦
唔好唔記得石崗有咩

你上得呢架車都係返大陸架啦
仲講咩驚公安呀傻9

諗下自己，可德可能，好地地點解要做你啊

今日租得一個area俾大陸，到2047就租晒全香港俾內地，逐part逐part試行內地法律

此舉又冇違反基本法，加上到時又會有班仆街話一國兩制係一個97年過渡既方法，遲早都中港合併

如果係咁，你唔坐高鐵都可以拉你啦！
又係唔係咁恐怖呢？

以後唔洗驚坐洗頭艇啦
有高鐵坐，直上一程過

條高條一開
一定好撚多優惠
又話邊個大陸城巿多野玩
有平雞叫之類

為左確保自己唔被高鐵被洗頭艇，香港人以後自我審查會更加犀利，變相放棄言論自由

1. 呢個唔係你選擇坐與唔坐既問題
而係實施一地兩檢違反基本法 以及香港人對中共係無信任
屬於情理不容 如果你要釋法改基本法 對外國黎講係極大既政治危機

2. 對於整個一國兩制既破壞.. 就已經係一種最深層既影響
總有人講D置身事外, 事不關己既講法全部都係自欺欺人or助紂為虐

3. 反對黎無用? 都要堅持反對, 而且大大聲反對, 否則會被維穩
呢個已經係賣港政府同香港人之間最大既問題
香港人係要選擇 -> 逃跑外地
或 選擇 -> 加深自我認同/意識形態 -> 進一步支持獨立

4. 高鐵一地兩檢只係另一項喪權辱國既協議
而家只有中共強迫你接受, 跟佢地個龍門搬, 更加唔好期望咩有明君, 咩雜總
佢地就係授權要咁做, 唔係以為習近平唔關佢事嘛??

咁多年黎香港人經羅湖關味又係咁！死得人咩？

連登仔又唔會返大陸做野，有乜好擔心

除非其實連登或仔一向都中港兩地跑緊，只係得把口反，身體繼續北上返工果班先要驚姐

如果一向經羅湖上咁落都無事，點解變左高鐵會有事呢？

真心唔明！

又係！明明目的地係返大陸！

咪ON9 啦 少少事, 攪到驚恐症,
鐵路系統來講係方便好多.
用政治諗法, 你諗多咗.

當你同佢地講銅鑼灣書店事件
佢地會話自己唔係賣書 無得比
咁你就好明白果篇"當乜乜人被迫害.. 我選擇袖手旁觀, 因為我唔係乜乜人"
呢個香港盲毛太多 唔單止係殖民落黎果班..
仲要係香港長大果班 比呢20年徹底同化埋一份

冇架啦

嘩呢個post好撚多5毛做緊野

中共打手滲透網絡果然厲害

都係唔講咁多費事比人屈做5毛黨

Btw想知邊d係5毛黨，留意一下佢地既言辭啦
我就block左幾個架啦，大家加油

泛民靠嚇論又出黎

咁取消邊境啦
出入境都唔洗檢查

當年開左紅磡去常平直通車
為左吸引人用條線
常平發展成中國最強紅燈區

李波比人拉上去, 香港海關係無出入境紀錄架 方唔方便呀?

出入境支那要造鳩你 你覺得係避到？

一睇措辭都知係5毛黎架啦

諗起港豬噢大橋個車牌問題

如果有個公安睇一個香港市民唔順眼（作個理由，就當講廣東話得罪佢自尊心啦），一槍爆佢頭，但公安係企嚮自己境開槍，而個市民係企嚮香港境被佢打死，咁呢件事點處理？

第日大陸睇你唔順眼就捉你上高鐵
都咪話唔好玩

根據一國大於兩制既原則黎講
1. 香港係唔能夠干涉或拘捕公安
2. 香港政府會話 個別事件 會全力同中共調查 不了了之
3. 建制派會話 公安開槍係有合理既理由
4. 網上輿論5毛,藍絲,港豬: 抵佢死 肯定佢身有屎 無事又點會比人射 又唔見我有事?

屌你老母，睇上面班五毛講野就火
依家唔撚係過關咁簡單呀，係霸地盤呀！你地明唔撚明啫？！

今日就一個車站，聽日見中聯辦門口太多人示威，又租左俾佢，再遲啲見立法會拉布，成個立法會租埋俾佢，一國兩制得啖笑

作為一隻港豬我只會關心九龍站有冇全國包郵

根本成件事就一樣

只不過是提前2047姐

咁又點？準時返工啦

驚恐症
唔好政治化
垃圾到 五毛技巧

成班鍵盤狗，網上你天下？現實？

是呀好恐怖呀，咁又點？

現實實會有司法覆核

關我撚事 利申移民已批

法院under中共

3年後落香港做保安局局長

你成撚日100，100咁捐錢，咁有米去邊到得啦。

我技術移民嫁

老老柒柒，搭得高鐵都係返大陸，好人好姐做乜要返大陸？

要鬧不如諗下高鐵令跨境學童越過北區全面進入市區校網好過

最緊要有得捉小精靈

香港區內起高鐵已經戇鳩

但最戇鳩是要成過千億

你咩職業移民同移去邊 ?

張飛唔會平喎，咁返學法，不如香港買樓啦

港人：要返工，不了

好多人仲話好方便好開心 點解咁多香港人都唔在意依件事，係咪個個都信曬政府講既野，個個都只係留意眼前既利益 唔止係一地兩檢，仲有議員dq既事，身邊根本冇人關心，再睇埋七一收錢遊行班後生仔

香港係咪真係玩完

到宜家都未撚醒呀？

香港太多蠢人

都係好多個Post 啲人答果句。

香港係咪"真係"玩完?
你坐/瞓左幾耐?

唔想變港豬又可以點做？
當整個時代變緊，做小市民嘅又可以點做，做乜都改變唔到
當一地兩檢實行，會唔會有一班勇士，夠膽去高鐵站大叫平反六四，咁先可以令普通市民知大件事，係香港都無言論自由

利申:我都唔夠膽咁做，自認係懦夫

袁國強搬埋基本法第二十條出嚟啦
你仲可以有咩講？

第二十條
香港特別行政區可享有全國人民代表大會和全國人民代表大會常務委員會及中央人民政府授予的其他權力。

你要繼續困自己係基本法個框框入面 就永遠都贏唔到中共

反大陸咁勇武？！

好似大陸咁，哎呀啲政策成日變，自己份退金無左，都係運氣，無辦法啦

唔好太多廢話啦，一句到尾，你可以做咩？

痴撚線政府，唔洗再講咩溫水煮蛙
香港人係已經去到不聞不問既地步

洗頭艇變洗頭鐵
隨時落黎捉人 比人的左去tst 就gg了

港豬點會理咁多呢d無謂野

乜你上左高鐵假如比你一地檢無大陸關，咁你落車果陣唔係大陸地方咩？

記住係直通車，你一上車對頭已經係大陸啦！點解唔問下你怕大陸就唔會返大陸，唔返大陸就唔會經羅湖唔會用高鐵

咁你既然唔怕大陸先上去，咁同深圳灣，羅湖有乜分別？

點止溫水 直頭滾水淋落黎都無感覺 仲可以點 移民係唯一出路

羅湖一落車行大陸法律

勇武撚又驚警犬又驚左膠咁無用
應該無畏無懼

其實佢哋係唔想咁快認命姐睇下有咩方法可以改變到

直接do議員恐怖d

呢個垃圾5毛，大家當佢臭4就岩架啦

都唔知你地驚咩，又冇犯事

咪就係驚見到你呢啲戇鳩囉

咁你高鐵一落車都行大陸法律未工架啦

怕大陸既自然唔會返大陸，所以個問題係....如果要驚.....
咁一地兩檢有一段香港地方（大陸關），同你一地一檢，你一落車係大陸咁係要驚既問題上有乜分別？

有無人駁到？

依加唔係要解決一地兩檢, 係解決一國兩制, OK?

傻西先坐高鐵 我價錢平D時間短D坐飛機唔撚好？

廣州勁多非洲人/巴西人

加上方便左走水貨 一下子將九龍站變成上水站

問題重點係做一地兩檢嘅地方係香港市區
香港有地方係香港法律管唔到嘅 問題夠唔夠大？駁唔駁到？

過關要準備好

石崗停車側綫及緊急救援站（Shek Kong Stabling Sidings and Emergency Rescue Sidings，簡稱「SSS」）位於新界石崗橫台山菜園村原址，鄰近石崗軍營，為香港段列車的停放處以及緊急救援用途[24][25]。
列車停放處為香港段高速鐵路列車提供停泊的空間，以及作為初步維修及例行清潔服務等場所。該處具備備用火車頭，可以於有需要時拖拉失靈的列車[26]。緊急救援處是根據規定所必須興建的安全設施，在緊急情況下，能夠方便車廂內的乘客在安全情況下逃生，以及方便救援單位迅速進入隧道內進行相關的救援任務。但是石崗軍營緊挨着其位置，而且之間有小路連接，被推定是有軍事目的[27]。
有火車頭又近軍營
成個pattern 出曬黎
你話起黎純粹客運我打死都唔信

唔坐就冇事

其實講返一地兩檢，深圳灣口岸都係呢個模式
深圳灣有一細Part係香港境內，有持槍香港黑警同埋全行香港法律
所以件事唔係新鮮野，只係今次輪到香港掉返轉
假設無陰謀，件事個本質就係咁簡單

不過高鐵站就係香港正中心，個心唔係咁舒服咁解
另外都係嗰個問題，係香港一切有關大陸嘅政治爭拗，其實都係源於共產黨信唔過，件事本質討論性唔大

全世界所謂一地兩檢都只係行番當地法律，邊檢人員都要守當地法律。

深圳灣件事本來亦唔需要行香港法例但當局堅持。成件事根本一早設局就係為今日行呢部可以拎深圳灣作依據

吓，答左我拿？

其實唔上大陸就冇野,
黑警夾唔夾你, 同有冇高鐵冇關. 佢要夾你點都夾到上去.
問題係租地果度開左先例就衰d

過千億好誇張咩?
大陸最鐘意係基建都貪
你估高官唔洗油水錢咩

簡單d講：高鐵增加了香港恐襲風險/社會更混亂更分化/市民生活更艱難

我係平民，只關心搭高鐵方唔方便，車費貴唔貴，其他野留返比理想遠大的人諗

基本法規定除國防外交外其他都享有自治權 而且中國各省各市各區各部門都不得干涉
但而家西九站一部份變咗中國屬地 行內地法律 容許中國執法人員係屬地內執法 而且政府冇權干渉 同深圳灣本身唔係香港境內唔受基本法保護嘅情況唔同

出事唔好叫人幫你

政府就係想個個都好似你咁
唔好理咁多嘢 唔好深究事情對錯
繼續自己生活就得
總之就發展最大 捉緊機遇

Hi，五毛

上連登都咁戇鳩，死撚左佢算啦

老老豆豆，覺得就算明日中共突然話立即全面取消一國兩際都無人會有反應，可能會問下仲上唔上到fb，但都唔會有人企出嚟

比架溫州車佢坐,死左唔好叫「咩冇保障架咩」,你平民賤命就係要死就死

上面d師兄，5毛黎姐，何必認真？

追一追post又block多幾個五毛

CapTV真係高汁過100毛好多
100毛果邊留言仲講緊淘寶免運費
仲要係度諗d懶好笑既case
屌你老母 而加香港有個地方主權唔係香港架
香港既法律都用唔到
知唔知係幾大鑊？
唔好同我講咩唔行入去就無事
到下次又唔知要借邊度
肯定有堆香港人就話

西九都係咁啦，有咩問題？
唔行過去咪得囉

直至全香港都俾哂大陸

所以話100毛同佢地既讀者
都係垃圾中既垃圾

算啦，香港人太多民智低既人，淨係識食屌訓痾
民智高果堆又唔肯敢作敢為，罷工罷市
敢作敢為果堆只有極小人幫助

淨低有錢既繼續賣港，利益至上，一係移民

無錢既留低做港豬，無得反抗，有大陸妹你就屌，無得屌你就打飛機啦

你想香港變翻97前，一係更好，只有一條出路
[size=4]香港/size=4]獨立

講幾句又比人話5毛，有d人批鬥思想仲勁過共產黨

好多年前都係咁架喇，有佢哋講，冇我哋講。
咁撚驚中共，去自殺囉，死左唔撚使驚，好行

上面D五毛空群而出咁做乜

今日高鐵，明日沙田，全香港

重心請去番個高鐵到先！

如果唔係因為高鐵，香港無啦啦割一尺比人而香港法律管唔到當然係好大問題！

但我個問題係，你本身係坐高鐵（本身係返大陸，本身一落車就見到大陸公安，你目的地係大陸執法既地方）

咁只係早左幾十分鐘見到大陸海關人員，咁又係咪好大分別呢？

記住，係你自己要去坐高鐵，你上得車係你想去一個大陸執法既地方，去大陸地方係上高鐵果條友自願去既目的地！

而唔係無啦啦一個普通市民係街會見到大陸關員執法！

駁唔駁到！

深圳灣/ 羅湖你都過左唔少次啦唔好扮野！

高登連登從來都係一言堂！

高鐵引申到全港都可以被租用，駁唔駁到？

五毛黎 睇d用字就知
block啦

唔好開post啦 冇人理由佢沉咪算

成件事係用香港＄起條方便有＄大陸喱落黎渡假嘅鐡路，俾完千億無為嘅＄益班港共都未完仲要割埋地引賊入屋 好能嘢香港

咁都要俾D本土撚發洩下嘅

屌你仲同佢周旋，5毛黎架師兄

你識唔撚識用呢度d icon架戇鳩

請參考銅鑼灣書店事件
而家唔係上到車開埋車係車上面先有人做中國嘅入境程序 唔係早十幾分鐘
而係落咗車站過咗出境關口就見到佢哋兼已經入咗中國地方兼只可以守中國所謂法律 但明明我仲係西九龍我仲係香港
咁樣係西九站有笪地係香港管唔到
等同邊境開咗個窿比賊自出自入
sorry我係有偏見 我係好質疑中共係咪真係會咁安份守己
同埋佢咁都得嘅 以後隨意將任何地方租比中共劃做租界都得嫁啦

其實五毛活係網絡世界咁撚多年
我仲一眼睇得出你係五毛

不如做下cd-rom進修下先講野啦屌你地老母閪

割埋撻地俾人 都可以無反應
今日割五城 明日割十城

關你撚事咩 傻仔

用香港$起，變撚左大陸地
你用$起屋，間屋變撚左我

中國除撚左俾左個好撚偉大既國籍之外，有咩係俾過我地or幫過香港

li個世界係咁架喇，吹咩？你咪繼續屌囉

幾十年來都系睇TVB呀

獨立左之後
原本班人會唔會放棄自己擁有既利益?
佢地肯唔肯放棄而家既地價?
佢地會唔會放棄攪劏房?
佢地會放棄自己既生意企業?
佢地願唔願意加人工?
全香港人願唔願意再重新黎過乜都冇比年青人發圍先?
就算比你獨立左都係繼承返地產霸權根本唔會有乜改變

次次都要比錢先放我走

政權更替本身就係一種洗牌，啲有錢人一係有啲就比人拉下馬，有啲就出走外國，只要新香港政權有完善嘅制度去監察官商勾結嘅情況，有決心去收返新界啲地權，點會改善唔到民生？

你豬黎咋平民

五毛

what can we do ?...

完全同意+1

咁深圳居民係咪可以投訴？

你上得車...你都係去強國啦.......
有分別咩?

你係咁驚大陸自然唔會去個站啦.....
你會唔會諗多左呢........

咁又應該點理解基本法第二十條？

好撚痴線

租哂成個香港，你唔上車都入左中國境
洗鬼你自願上車

港豬們表示唔關我事唔阻我翻工就得

係就快呀，攬住一齊死最好

算把啦
香港已經比左膠泛民同流氓青城熱狗搞撚到收皮
一班人就日日屌9你暴力, 一班人就日日串7你有冇軍火

聽朝返9點牙
仲有3年咭數未清

自雨革之後每講社會議題總有班五毛講咩返工不了黎宣揚失敗主義，不過真香港人係有眼睇嘅

咁大議題冇可能唔關心，大大聲叫人唔好理，心知肚明啦

利申 聽日唔洗返工卡數月月清呀屌你

其實香港人可以點

到時死左都唔知咩事
上幾個月有個港商係支那到比人扣押
唔知宜家香港有無人幫佢呢?

家陣有唔比你講咩

事情已經發展到這一步，如果有人還要相信自己的聰明，那就太像維也納的猶太銀行家和解放區的開明紳士了：前者在毒氣室門口嘲笑愚蠢的同伴不懂政治，以為升官發財的納粹黨人不可能像街頭混混時代一樣不講理；後者在批鬥會上高呼毛主席萬歲，死到臨頭都堅信少數幹部不講政策。相形之下，波蘭農民愚蠢的智慧就顯得性價比極高。這些愚民只要看到紅軍侮辱聖母，就只看符號不看實質地拼刀子了。

歷史何其相似

睇見你班連登/之前高登傻仔真係好好笑

你地永遠活係自己世界，一唔arm 聽就五毛，完全無料無腦無能力駁！

你一日見幾多香港人中港兩地返工？你地係廢柴唔駛做都要知道個世界發生乜事丫

為左你地既危言聳聽，其他人唔駛返工？

仲有，乜鬼雨傘失敗佔中失敗都係拜你地呢班廢柴所賜！

鍵盤建國，得把口胸無大志，唔夠人講就話人五毛既就係最一言堂既 連登垃圾囉！

垃圾！

成班唔坐高鐵既人，被迫害妄想症咁覺得高鐵既事關佢事！

佢地忘記左上車既人係想返大陸！

佢地忘記左上車既人係想返大陸！

佢地忘記左上車既人係想返大陸！

要驚就唔會上車，唔上車既人擔心上車既人，多鬼餘！

李柱銘 97 回歸後每隔幾年就話有人想殺佢，殺左咁耐都未死！

好悶呀！又係危言聳聽！

下！乜美國唔扣押人既咩？

好心唔好再用幾十年前既恐嚇方式啦！你就真係超離地啦！

一日咁多人中港兩地返工，你認為你叻過晒佢地？
如果返大陸咁危險，你班高登仔 連登仔 就唔會成日返去叫雞啦！

講中我心聲

其實號召每日十萬人排隊去搭支持國家好唔好？

通車後賣飛呢
用港幣定冥幣

香港賣票應該用港紙

始終係法定貨幣, 如果用冥幣代表左乜野

有同感。既然呢度係討論區咁大家點解唔可以議事論事，拎事實出來表達自己既觀點、內心既想法？只要合理地解釋到唔會破壞香港核心價值、本土利益同一國兩制呢d大原則就冇大問題啦。點解一定要刻意去壓制其他聲音？有一個和諧同有建設性既討論氛圍唔好咩？

和諧同有建設性 wow
依家有人唔俾你講野？

講來講去發言者大多都只係發表個人主觀揣測而非有事實根據既看法，根本就唔係討論緊個主題，仲要以立場決定對錯，即使毫無理據只要立場與自己相同就唔會有任何負面反應，但只要立場相異就算有事實根據都好都會被多番猛烈、充滿人身攻擊既惡言謾罵。討論區已變得徒具虛名

今晚食乜好？

fb好多抽水post 個個比笑哈哈
真係笑唔出

當你聽到響鞍聲此起彼落就係到站既時間

咩叫幾十年前
支那根本無變好過 同十幾年前一樣
你講到咁好，唔見你住係支那，送仔囡上支那讀書
Btw又關美國事

其實有時好多人唔係唔理唔想理
係普通市民根本唔知可以點做去反抗
缺乏一個領袖 自己圍內又一路比人分化
好無力

勁過美國係中國人永恆ge夢想
我地班香港人唔會明

總之我屌你地係鍵盤建國廢青就得
你地屌我係五毛就唔得

玩哂

某個post 入面 依兩條撚樣唔記得轉ac 巴打唔駛理佢地

Exact7ly好似你個名咁
錢又出過力又出過
情況冇好過 仲要好似越嚟越差
灰鳩

同埋，整個公安黑洞係市中心度；啲人會自自然然自我調節，到時重有冇人敢屌中共？！達到滅聲效果！